 10:28,  1 марта 2019
Жуткая вонь всамолете привела кэкстренной посадке игоспитализации пассажиров
Самолет авиакомпании Alaska Airlines совершил экстренную посадку после жалоб пассажиров на сильный запах неизвестного происхождения в салоне. Об этом сообщает Fox News.Boeing 737-900 выполнял рейс Чикаго — Сиэтл, однако после того, как пассажирам и бортпроводникам стало нечем дышать, самолет приземлился в Миннеаполисе.После посадки медики оказали помощь 12 пассажирам и членам экипажа. Четверо из них были госпитализированы.Представители Alaska Airlines сообщили, что в ходе детальной диагностики и осмотра самолета источник запаха обнаружить не удалось. В результате рейс отменили и всех 144 пассажиров отправили в Сиэтл на других самолетах.В январе несколько членов экипажа авиакомпании American Airlines были госпитализированы после того, как почувствовали странный запах на борту самолета. Незадолго до приземления в международном аэропорту Форт-Лодердейл/Холливуд все члены экипажа Airbus 320 пожаловались на вонь и плохое самочувствие. После посадки их направили в больницу.*** 


Обратная связь с отделом «Путешествия»: 


Если вы стали свидетелем важного события, у вас есть новость или идея для материала, напишите на этот адрес: travel@lenta-co.ru 
